搞到要係碼頭上蓋起樓咁折墮，都係因為一直以黎無填海

睇下新加坡，一直以黎keep住大規模填海，而家個碼頭話搬就搬，幾輕鬆

香港？回歸後無填過海，而家搞到一鍋粥

英國人黎到香港不停為大家填海，壓制住班環保撚，其中最出名嘅就係支那狗一直反對嘅玫瑰園計劃

你曾幾何時聽過d英國人會話: 做乜咁多丁地棕地唔用走去填海，做乜成塊golf場係到唔用？

根據你之前嘅logic，拆撚曬啲公園、公屋、舊區、濕地用嚟起豪宅咪解決到住屋問題囉

哲學撚

基本logic都無

你up乜9
幾時有話過拆公屋，九唔搭八

應該係大嶼山西部填海
維港就不了

起下樓豬底就知咩料啦

港島南都可以啦，不過嗰邊向海啲豪宅唔屌鬼咩

So?

係班環團同公民黨唔比填